男仔點睇主動嘅女仔

成日覺得女仔要矜持 所以份人好被動
想主動少少識下人 但成日又驚人地唔知會點諗自己
其實男仔點睇主動嘅女仔？
姐係例如會主動打開話題同你傾計/約下你之類

正呀呢種

日本妹都好主動，所以我好鐘意

驚佢好快玩厭

點解？

唔係淨係對自己主動

好似對咩人都會主動咁，想睇定d知多d先埋身

成日要男仔主動 其實會好攰
你諗下 成日都要你做主動 你會唔會心灰意冷

我有時就係有呢種心態
覺得主動就好似cheap咗咁

被動女仔
主動少少
好主動

成日要人主動
人地都唔好意思搵你
好似你唔想搵佢咁 次次得佢搵你

宜家咩年代

唔主動就真係少左好多機會

出面大把主動既女仔

你唔主動

好男人都唔會等你啦

主動咪主動唔係花心咪ok

如果係筍盤就更加多女仔approach

咁仲點爭

其實，男女都係一樣，如果被選擇一定會開心既，但係當然你都要岩返個男仔口味啦

互追咁最好

正

姐係主動識男仔 ？
冇試過

其實我覺我女仔只要一開始主動就得，因為好多男仔都只係怕醜，熟左自然會主動返

所以我成日都同人講
珍唔珍惜係睇人
同難度無關

有d人一件普通bossni t shirt都keep住著 著到穿都唔捨得掉
亦有人買對全球限量版波鞋返來著一二次打完卡就放售/掉埋一邊由佢發毛

跟本係睇個人性格，有D人係狩獵性格，獵物得到手後就無興趣，無論早到手遲到手，到手後都係無興趣架啦。至多咪見你難得到手咪玩耐多D先掉囉

但D女就成日吹噓話越難得到既就越珍惜，要考驗對迫誠意， 唔知邊個弱智諗既

快唔快玩厭唔係睇你有幾主動
係睇你有幾多嘢玩

咪又係睇樣

咁主動肯撚定收兵專攻毒撚啦屌

我都想知
問條友想唔想約我答想但又唔約
最後主動約咗佢

未衝破到心理關口

其實係之前有人主動識我
叫做出過下街 但嗰次之後佢又冇主動搵我
不過之後一齊上堂 佢又主動坐我隔離
我諗緊我係咪應該主動啲同佢講下野

睇樣

真，尤其係而家人大左，已經唔會好似18 22咁搏，投入左少少見無反應已經收手。大佬，冇雙向互動真係頂唔順

又要男女平等 又要矜持等人追

自動波係到搖啊搖

老實講 如果有岩條件既女仔 佢係主動都唔錯
唔洗諗點識 好煩

不過暫時對我主動個幾個女仔 都唔係好岩條件

係香港：男仔怕比人誤會厹，我寧願唔出聲

抄牌唔係咁樣抄

咁都有狗公

開招sp post

最仆街係呢D CASE 又話你無誠意無耐性唔主動啦

主動少少可以 但唔好主動到倒追
男人思想好簡單 如果你主動到問佢可唔可以做男朋友
只有3種情況
1. 嚇親
2. 有食唔食罪大惡極
3. 拍住先囉 (唔會諗適唔適合)

所以啲人話女追男容易 只係因為男人容易答應
但長久發展既話我唔建議
反而一來一往 你主動下我又主動下
係情趣 係曖昧關係最好玩既地方

岩阿，我都係阿，所以咪做單身狗

雞

做女人真好
你講得啱呀男人好容易應承
即係你還有個唔差嘅女仔追我，我話知佢咩性格啦一齊左先啦
但係女仔有個靚仔追都未必受

一開頭主動傾一兩句都還可以 姐係你唔好表現得太盡取呀 令佢覺得你地係朋友 佢係可有可無咁佢會冇咁大戒心 咁做咗朋友再傾吓 佢有feel嘅佢會搵返你㗎啦 所以都冇咩點 不過都係好睇口味

一齊左先 但根本唔啱 咁有咩意思

肚餓見到啱食咪食住先

睇樣
靚就快點強姦我
豬扒/肥婆死撚開唔該

自己睇下日本既統計

據內閣府的調查，45%日本女性認同「男性應主動告白」，但英國和法國女性就只有15%認同該說法。如果男性也有同樣想法就不成問題，但是願意主動告白的男性只有26%。這就解釋了為何高達四成年輕人從未有戀愛經驗。

日本妹唔會主動告白，但佢會畀晒提示你

主動食檸檬 被動冇人要

所以樓主係認真既就要小心
少少主動俾signal嗰啲就無問題

靚女咪正
豬扒咪煩
就係咁簡單

笑咗

有D女咪就係覺得唔可以咁易俾你追到
要reject你幾次你都唔放棄你先有誠意，咁樣男人先會珍惜喎

但你唔放棄又有機會俾人話狗公纏住人

最尾係重點

靚仔: 個個對我都係咁
mk: free pussy
毒j: 我有少少鍾意佢

姣婆 狗女

正到痴線

女仔一開始只要肯主動講兩句
幾句就已經會令到男仔好有興趣
點衰都唔會唔理你先
之後個男仔問乜，傾乜，就順住去就得

反而男仔要追，主動已經接近必要
跟住又唔知點解豬到咩咁都好多人爭
最重要係唔可以好多人太明顯
好易比人話狗公

諗起俾肥婆日日whatsapp真係人生陰影

我欣賞主動既女仔

要珍惜 香港地真係唔多

不知幾好

very good

好撚反感

認真 試過有條女 樣ok 但識左兩日係咁約我出去睇戲 太主動我會覺得做cheap哂自己

女追男隔層紗
你肯主動起碼坐底80%成功率

主動講／做大家都鍾意講／做嘅事
主動講／拉你去做佢自己想講／做嘅事

互含仲好

your face your fate

Sbt

我都想識吓日本妹

好好笑咩
你一定係好主動

睇樣啦都係

靚就得 柒就唔該你收皮

先唔討論樣，要主動唔係問題，唔好比到壓力佢，佢覺得舒服就會開始落搭

男主動90%係playboy

扑左先講

你樣衰咪不了囉
正常樣靚樣，做個朋友都好啦下話

正
PS. 被動男

咪又係外貌協會

一時你主動下
一時我主動下
不知幾撚正

不過唔好太主動

太主動會嚇死個男仔

利申：試過

reject左幾次都仲keep住追既 應該係得厚面皮厹先會咁做
正常男人唔好話reject幾次 剩係text果陣條女hea D都自動收皮

拍個拖都搞咁多野 實係睇葉念森睇上腦

調番轉
被動男仔係女仔心目中:
死毒撚，番屋企打飛機啦！

要視乎同咩男仔
如果普通朋友就無話洗唔洗主動 正常交流 保持距離就得
如果係心上人就可以主動少少 或者暗示下
當然唔好個個都咁主動啦
如果唔係就濫了

呢個係上世紀既標準答案 先生貴斤

最多咪拍一年 點都會淡

分唔分手好多原因
唔關男定女主動
自感好多人拍拖係寂寞搵人陪 多過真係愛情

呢個真 飯可以食 但食一世 唔得

問題係香港大把女like 「香港WoodyAllen」果D 垃圾呀....

講得出呢D 咁既logic ，俾人飛好正常

好快一齊一定唔珍惜? 易得手一定好快淡好散?
原來2個人既感情既深淺同長度係由開始一刻已經決定左而且不能改變?
中間二個人相處夾唔夾果d variable完全唔洗考慮?

如果你個logic 係啱既，麻煩俾條equation同plot 個graph 來睇下
然後答我 假設一個女仔想揾一段可以維持20年既感情，佢同男方需要先花耐時間先至可以開始?

姣精

你用一年時間活得主動
一年被動（你都被動左咁多年啦，唔洗試都知）
人生流流長 用一年試下搵下邊種生活適合自己仲好啦
問問問 問完你都唔會做架啦

究竟主動拎人電話男仔會唔會比

要睇樣wor 唔見肥婆主動炒你牌咁成功

主動VS收兵只差一線

最近公司有pt同事主動約我
但我冇乜興趣
搵機會完咗個話題就完

其實冇乜嘢 唔通下下男追女就係厹咩
唔啱就好來好去
見到打個招呼當朋友
冇必要死纏爛打

我女朋友都係主動拖我手，咁就開始左啦

遇過一個 每個星期都約你幾日出嚟陪佢行街食飯，點知聽返朋友講返話佢對自己冇嘢 你冇嘢就咪撚俾錯signal我啦唔該 宜家個女朋友未一齊之前都冇佢咁主動

對啲毒毒地嘅

男仔都要主動d
試過同一個男仔傾左都有3個月
可以一次都冇約過出街
通常齋傾唔再做進一步既野 係會冇左個種熱情

會加99分 因為我唔會主動

咁有女朋友仲比唔比

鐘意就主動爭取，冇分男女架喎

點樣傾到三個月
一個月我已經忍唔住約佢

只有合眼緣與否，無主動唔主動之分

其實男仔幾中意呢種女仔

快d 同我表白

呢句真
申利 極被動

時機過左真係乜都冇

過去就過去啦 反正自己都冇咩所謂

男仔被動更慘

好似又有啲道理

姣婆

所以放棄左識女仔

緣分到自然出現

主動既女仔正撚到

呢樣真
得一方做主動其實做主動果個真係好攰
特別係約十次差唔多十次都唔得閒
寧願同朋友出去都唔同自己出黎
差在未直接講對你無興趣
早啲放棄死心仲好 無謂浪費大家時間

呢d女唔係叫被動 係叫對你冇興趣
被動果d係唔搵你 但你搵佢 佢會同你出街 同你傾得好開心

有個傾左半年 有個傾左3個月 全部冇約出街

咁耐未試過，可以試試

互相有意既，主動都正確，有d好男人係被動d

試過啦，做 facial 嗰啲咪好主動囉

屌 我收皮了
主動r計傾俾人已讀

係咁已掃過下個POST有D巴絲都講得啱既

女仔開頭主動D係OK
之後再睇佢反應，
好多男真係鍾意就鍾意，
唔鍾意就覺得煩。
所以基本上佢唔做到太抗拒其實女仔做主動都OK

(除非你遇著PLAYER另計)

OK如果佢唔係抗拒既反應
咁你就要話俾佢知，你淨係對佢先係主動
同埋如果本身你多男性
就盡量唔好俾人覺得你多仔響身邊(即係形象管理之類)
如果唔係真係好易俾壞印象人，就會收皮多

講緊係男方冇意思 得女仔主動喎
如果係男仔追先女仔再主動咁係另一樣嘢啦

冇興趣 有興趣可能遲啲覆啩 知咩事啦

靚嘅咪正
唔靚嘅就行開啦

好易帽

可能忙未得閒覆啫

又要咁樣安慰自己

毒撚悲歌

係床上主動先正，平時又扮曬矜持

其實我覺得無必要幫佢諗理由 亦都唔需要SAD
朋友既野 不嬲都係講人夾人 如果全世界人人都做到朋友 世界就冇咁多紛爭啦

呢個人藍剔你既 咁咪算數囉 全香港又唔係得1條女 好喇 就算佢冇藍剔你 又如何? 唔代表你地會做到情侶 做到又唔代表你地白頭到老 咁點解要比人藍剔就好似冇左段大好姻緣呢?

放鬆D個心態 岩傾就傾 唔岩傾就收皮 拍到拖就拍 拍唔到就算數 一切隨緣 be yourself

主動到心灰意冷
我約5次佢約1次咁
Whatsapp一時已讀不回, 一時又好關心我
我知佢份工真係好忙(我自己返工都唔用手機 )
但點解私人時間都唔覆下我喎
雖然我唔介意做主動, 但耐左我都會累
因為我都係劇毒絲扮正常人咋
對我無興趣既唔好吊住我條癮好嗎

唉 你咁主動佢都唔識珍惜

得閒都唔覆

咁應該係佢得閒就搵你攝下時間,你都無必要為佢無聊既舉動而咁難受
試下由你藍剔佢,如果佢真心著緊你就實會問咩事,到時再囉囉攣都仲有啲機。

但佢問都唔問,咁就由佢喇!唔好再執著落去

主動表白完，無回應，感覺太想死了

唔好比佢牽住鼻子走

係囉!都未拍拖你已經咁辛苦,就算拍到都唔係件好事

lm學野

最慘我真係藍剔hea足佢一日
佢又真係會關心我
jm9喎
算了, 宜家平常心當識朋友

一個字，正！

一上心就好易沉船

沉左啦
無沉點會叫春喎
點抽離先係難題
BTW, 多謝咁多位巴絲

感覺到冇可能就唔好再主動搵佢 慢慢抽身啦

我有個男性朋友 個性好主動同外向 但身邊都係多男性朋友 惟一就係唔夠膽識女仔 直至有一日 有個女仔主動追佢
我哋班fd 圍內都識呢個女仔 個性其實唔係好主動 但就比男果個有膽量
宜間已經生埋bb 做咗夫妻 但從來無人覺得女追男 個女仔好唔值錢 反而覺得佢哋2個都好幸福

其實宜間成日講男女平等 戀愛呢樣嘢 點都要1個做主動 係男定女又有咩所謂 最緊要係你想要果個結果

我係毒撚 所以好like 女仔做主動 當然我同女方熟絡之後 我都夠膽做番主動

女方唔主動一次 男方唔敢去馬

最撚憎d 熱情 主動女

係
抽身算

咁係遇人不淑啫
香港冇乜依類女仔
從來都覺得肯主動嘅女仔要珍惜

主動先珍惜
一來比較少依類女仔, 同埋可能佢只係對你主動
分唔分手根本同主動被動冇關係

或者係我太慢熱 所以一定會珍惜肯主動嘅女仔

如果對個男仔有興趣，我次次都可以由唔識變到幾熟
但之後就完全唔知點做

等待中

剩係女仔主動都會攰架

單方面主動得多真係好攰

女仔比好多暗示但對方都係朋友tone 究竟係太怕醜定係冇機啦

似後者多 寧願你直接一次唔好拖拖拉拉
唔得就死心 起碼有個答案

機會唔等人. 主動啲好.

佢係講咩先??會唔會其實只係普通咁問一句...

好怕告白後連frd都冇得做

預咗 心裹點都有條刺

唔係太柒嘅話都冇所謂嘅

淫

咁佢一定知你鍾意佢啦 算幾出面
不過要比佢知你唔係對其他男仔都係咁

與其愈陷愈陷深 不如及早抽身

如果男仔主動比人提出換contact
傾左陣就比人hea覆點搞

傾傾下發現冇興趣？

成班臭系懶係高鬥有料
我屌你老母啦

各位加油
我諗住遲啲試下主動約佢
如果佢唔肯我就正式收皮

最憎被動女
連自己既想法都冇自信表達出黎
一齊只會辛苦

可能係 明明係佢開個頭先
依加唔多想覆我咁

如果主動約親男同事食飯 佢都肯出
但比晒位等佢主動約我就冇反應
係咪即係冇興趣 當攝時間既level

同樣情況

咁又唔一定嘅
睇定啲先

好提子

睇下個男既係咩性格
如果係內向型可能係慢熱姐
如果係outgoing type咁…

如果係對人有興趣就主動d開話題啦巴打

樣一般唔緊要
最緊要有身材

反而唔識分男仔當你係fd定對你有意思

勁wow絲打

好佩服
換轉自己真係未必夠膽

佢係未拍過拖既
都算靜
唔識分佢係咪果種對個個都好 無咩所謂

我怕太主動嚇到人呀
我都差唔多keep住自然地搵野講
但係對方一係灰剔我幾個鐘先回
依加直情藍剔我
明明面對面都有講有笑

未拍過拖既男仔可能真係唔識做主動
或者好驚會錯意會7左所以唔敢

睇黎情況有點險峻 如果有好感通常會想快d覆/認真覆 呢種情況我試過 最後真係無機
巴打加油